如果有個超級靚女要跳樓，你會點叫佢唔好

諗下人地都係超級靚女，基本上冇煩惱，係因為覺得世界啲人太蠢先想自殺。

咁你見到佢會點做呢？

呢位美女 你覺得人太蠢 會唔會係因為慕你美色而黎既人 都係無內涵?

你以為自己好醒? 點解唔去學術? 你又有幾醒? 有冇出過紙啊 有冇上過nature啊我屌你

真正既聰明人點會因為人地蠢而殺自己, 肯定係掉番轉 想清除世界既蠢人啦

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜，高處跳下，你死後容不易有色狼辣手摧花，扯你的底褲，撕你的Bar …

俾我屌埋先ok?

然後佢跟手就殺左你

下世做我女朋友

即跳

可能佢就係因為全世界都好似你班厹咁膚淺，所以先去跳樓

「你要死我陪你一齊死！」

最多我以後唔煩住你啦

無事架，我沖左涼先出黎架

無架啦, 唔好晒氣
人地超級靚女都已經看破紅塵
唔通仲學你地班毒矮短窮去做港豬咁on9咩

"妳落去先啦，我陣間會落黎陪妳 "

你好好打咩你屌你老母

唔好以為跳落去你走得甩

嘿嘿嘿 屍體也不錯 我下去等你

早前睇過動漫，大概

靚女: 在天台附近 ，想跳樓
宅男: 你死前可唔可以做返件善事？
靚女: 咩好事？
宅男: 愛愛下 幫我 hi 下下面
靚女: 變態
靚女: 我好想死
宅男: 屍體都可以
靚女: 落返天堂回家
宅男: （獲英雄拯救自殺人士大獎）

宅男其實都有用。。